「數學撚入」六合彩概率題

假設我想買六合彩所有符合以下條件既號碼組合 究竟要幾錢

條件1. 不能同時有6個相同顏色號碼球
條件2. 以每10為區間（1-10，11-20etc),不能同時出現5個號碼（即1，2，6，8，9就不合乎規定）
條件3. 不能出現連續4個或以上號碼
條件4. 不能出現超過3 pair (例 11，12，21，22，31，32便不合乎規定）
條件5. 上期搞珠開出的號碼，不能出現超過2個重覆（上期開出13，24，28，31，41，43，連特別號碼16）
條件6. 只能出現最多1對 3連號碼 （即11，12，13，21，22，23不合乎規定）

求高手

排除左6個條件，買全餐仲要買幾多注？

貴過重頭獎

Ching 第二個條件成日中

你有咁多錢買 拎去買大藍籌好過

冇可能計到，因為上期出左咩號碼會影響其他條件既組合

以上一期為基準去計黎緊呢期

如果樓主係想大包圍全部符合條件嘅組合 博佢一定開呢啲組合 咁你就諗多咗
假設有9成組合都符合條件 姐係有10%組合你冇買 咁你就有10%機會輸哂啲錢 計返expected value咪一樣 只不過你有9成機會贏到1成錢 1成機會輸哂9成錢 仲要假設埋六合彩係零和遊戲